間屋冇𥦬花，係咪冇得領養

我間屋冇窗花，見d狗義工又要家訪又盛，係咪過唔到佢地個關

屌你 已經唔係窗網 連窗花都無 人都跌落樓啦

新樓麻，鄰居都冇裝

藉口，裝左咪養得囉
遲d養貓隻貓跳左落街就係比你害死
裝個窗網好難？